英雄聯盟算唔算開創左大電競時代

當初 s3定s4
睇到riot一篇文話要將lol打造成世界級既賽事（已經做到）
仲要申辦入奧運 個陣聽到呢句
真係想恥笑
但而家諗返
電競行業確實朝住呢個方向發展
仲要係東亞運動會有項目
我覺得已經係好驚人既成功

加上呢幾年我觀察
Lol成熟既職業體系 選手收入同待遇
都大大改變左好多人對電競既睇法

我感覺如果無lol成功既電競模式
電競未必有今日既發展
而且一定緩慢好多

當然我所謂既大電競時代都係誇張左d
吸引下眼球咁

魔獸撚不願面對

走阿樓主 陣間又有班信長撚出黎屌你嫁喇

信長狗快d咬樓主

你快D走
我頂住班信長撚

信長撚 魔獸撚 正式入場屌尻樓主

AOC屌打

星海撚都未出聲

DOTA撚全面進場

個時信長其實都有比賽

“大電競時代” 依個名真係柒到世界級核爆

仲要有128隊添

LOL咪又係抄信長

CS都一直都有比賽架，係呢幾年先越做越大。我反而覺得係因為twitch成熟左，比到一個平台出黎比Riot同Valve搞大佢

不過csgo ESL同facebook合作我直係笑而不語

LOL嘅曝光率的確係第一，大電競時代我覺得就談不上，大電競時代得一兩隻game，大條撚咩

overwatch就一啲都唔爭氣，魔獸同星海又越黎頹，仲有咩game? H1Z1? Fifa? Fortnite?

連登仔不願接受現實
逢紅必反

部分認同
Lol推廣方面做得好成功
令到好多人都覺得電競之路唔係遙不可及
但大電莖時代

電競產業係金字塔，只有小部份人拿到千萬年薪，大部份嘅人唔讀書打好多年得個吉

好多唔熱門嘅運動都無LOL奬金咁高

乒乓波，羽毛球呢啲公認運動都無咁好搵

未開創埋右

爐石

係！近排少玩差啲唔記得 不過我就咁玩我覺得好難再上一層，始終係卡牌game，冇啲打鬥flashy野，冇玩開唔會專登睇/識睇

之前睇過一篇文分析卡牌game上唔到大枱既原因
主要係太食運
只要運夠勁連一個新手都可以打贏職業選手